一對賭破7 就玩完了

期權市場亦大規模押注人民幣兌美元將破7。據DTCC數據，本月至今押注人幣破7的期權名義價值升至620億美元（約4826億港元），為上月3倍。

期權價格顯示，押注人幣下季破7的機會，在3個月內幾乎倍增，至上週五達43%。